記一記

Stay humble
Never give up
同埋
sor唔想記
記得要做正確嘅事
唉屌辣殺！